杜生依家唔係政見問題，係人權，係濫用暴力，係大是大非既道德問題

如果一般民生問題
你企另一邊立場緊係可以

但依家香港存亡之秋
香港人面臨無人權，被政府監控
警察為非作歹，執法者帶頭破壞法治
記者不受尊重，議會被強姦多年
政府不聞不問，黎緊仲要玩社會信用系統

以上每一樣都係大是大非，無任何灰色地帶
香港人對呢d議題無退縮既空間

身為公眾人物唔好好了解社會發生咩事
係度大放厥詞，被攻擊就係佢愚蠢既代價

最重要！！！
唔好將我地呢種行為同共產黨混為一談
1. 我地唔係為自己私利
2. 我地無唔俾佢發聲，佢一樣可以繼續係ig日日支持黑警
3. 我地只係商業上合法地抵制佢，罷睇佢，唔似共產黨郁d就拉人封鋪軟禁佢十年八年

公眾人物言論行為影響好多人既價值觀
請杜生你諗清諗楚，係唔係罷睇罷買炒員工就等同共產黨！

連登仔唔好覺得罷睇就係共產黨
兩者差好遠！！！
醒下啦！！！

推

好多人無獨立思考
淨係識睇like數決定自己支持定反對

屌
咪撚睇隻臭雞啦

共產黨有公權力，可以搵公安搞佢，可以社會信用扣佢分唔俾佢出國
連登仔講下罷睇已經惡過共產黨
唔撚睇佢個台都已經惡過共產黨

中國人話一點都不能少
佢地都覺得自己係正義
罷睇有條女嘅片算啦 唔好逼人炒
唔收得就會自自然然出少啲條女

我覺得最大問題係點解杜生本人會覺得
咁做就係共產黨？
共產黨有咁和平？
會俾人發聲？

不嬲都自大
你會唔會話寶礦力唔落tvb廣告惡過共產黨？

睇到出面個post咁大回應就知好多人分唔清
唉

如果佢真係炒又會大撚把人話佢同共產黨一樣咁惡
話你自己都俾人打壓過而家又一言堂
話佢開國功臣都炒正仆街
叫其他人唔好同佢合作
而家咁處理已經係最唔得罪人最大方得體

拜托呀杜生
仲有所有連登仔用下個腦啦
唔通有人日日係你隔離屌你
你又要留佢係身邊俾佢屌？
因為唔俾佢屌就係一言堂？
醒下啦杜生
唔係樣樣野都有灰色地帶

唔想見到佢 咪唔好睇
杜生知道市場反應係點 就會換架啦